究竟學生妹有咩吸引？

眼見身邊部份朋友會想溝學生妹多過同事
明明大家差10年左右
問過佢哋唔會覺得有代溝咩
佢哋話：對唔同人都有唔同嘅相處溝通模式啦 所以冇乜嘢
本身覺得佢哋純粹為咗sex
但耐咗發覺又好似唔係
明明平時對住我9下9下咁
一對住個學生妹就大哥哥上身
成熟到我都嚇親 真心錫佢咁
依家唔係興女人味㗎咩
自己就鍾意差唔多年紀嘅

Btw可能我有個細我好多年嘅阿妹
對住啲細咁多嘅女仔硬係會覺得好似我阿妹咁
所以了解唔到點解啲人會鍾意學生妹

連登仔：屌炸嘛 唔洗溝通

青春既 body

1-80歲都鐘意

淨係無咁現實一樣優點已經千金難求

見到成人台嗰個post推得勁快

但佢哋好似真係唔係為咗sex

好多大學生都話鍾意姐姐
反而出嚟做嘢嘅就鍾意返學生妹

氣息，近到佢地都覺得自己後生左
而且有種俾人依賴既 feel

一個字 後生

都係嘅 就算大學生都已經開始變質 出嚟做嘢個個都Chanel Hermès

班大學生老左仲會鍾意比佢地大既女？
一定鍾意返細過自己/學生妹

@毒步天下

粉嫩鮑魚仔 彈手既波波

乜不嬲唔係睇邊個靚女啲

俾佢依賴唔會覺得好似湊女咩

所以都唔係諗住長遠發展？

中學生就唔鐘意錢既咩 咩年代

男人要咩
要女人欣賞同仰慕自己
同年紀如果做到又唔怕啊

彌補自己學生時代無同同學扑過野咋嘛

買野食都係搵「此日期前最佳」

唔會覺得佢哋太小妹妹咩 完全冇性慾 好似變咗怪叔叔咁

青春 純真

但佢哋啲女又唔係真係咁靚冇乜化妝樸素

咁即係唔係真係愛？

係咪大學生已經開始唔得

青春呢隻字同我好遙遠

link?

個波一定又軟又彈手
隻腳又白又滑一定好好奶
個閪又嫩又未被玩弄過
個口都未幫過人含撚
要當佢地個口係閪咁屌

溝女已經夠麻煩，仲要溝心智未成熟情緒起伏大既學生妹真係good luck 啦

要睇下咩口味，有人要瑞典鯡魚，有人食蒸魚，有人鍾意魚生，仲有D痴線佬要食魚苗
大學生相對見識多，對另一半要求高左

Ching好饑渴
咁你有冇溝過

你係學生妹？

屌咩比喻嚟

仲有浸少女香

男人好簡單架咋
俾佢食飯訓覺排泄，滿足佢性/女朋友靚，女朋友尊重欣賞自己。
就夠

非gay

學生哥都好正

都係嘅 出咗嚟社會做嘢嘅女人 見嘅嘢多咗要求自然高啲

SL人UT

(SL介UT)

普通樣嘅學生妹仲係咪咁講

男人幾多歲都想溝個18歲架喇

如果你要問最deep既愛
只能睇佢後生有無受過咩苦或者傷害
所以更加珍惜所擁有既
例如：忠誠，同理心。有腦！

有d年長d先會明，真係好多人無腦都可以拍拖。
例如，你返到屋企隨便講下今日老細點鬧自己，件垃圾伴侶會答你一句：你廢姐/ 係咁架啦，你蠢咪咁/ 抵死哈哈

世上無完美

其實係個年紀吸引定係套校服吸引

好多學生妹都係呢個髮型問心我都覺得幾pure嘅
冇乜OL剪

溝學生妹可以由細玩到大
身邊同事唔知第N手
自己識簡啦

係咪真係100%關sex事
如果係slut嗰個呢

純情冇咁多雜質
人大左咩都係錢

青春無敵

制服誘惑

仆街好🍇

當你見到班OL,臭雞西口西面又攻心計時
你就會諗起純情學生妹

why not both

重點係小妹妹乜都唔識
你可以教佢 佢又會仰慕你

唔會覺得佢哋on9咩

制服嘅話你叫放20幾歲嘅着套校服咪又係咁

學生妹塊野窄到仆街，諗起都爽

學生妹有陣少女味 青春既body 而且唔會嫌窮 比少少錢 佢就已經好開心 男方做主 控制成個關係 會令人好有成就感 又唔會迫結婚 玩厭左話分就分 冇手尾跟 搵個差唔多年紀既 就剛剛相反 對方諗法會比男方成熟 搵更加多錢 會嫌棄男方 指責好多不足 會成日比條女食住 壓力好大 好唔開心 外表又自然會差啲 皮膚 身材

利伸：

食過學生肥妹 ，細我4-5年 屌得好開心 佢仲主動唔要套 屌到我驚

個ex同年成日話我搵唔到錢 對佢唔好 扑野又唔准除套

但而家又想溝個同年既同事 因為佢好鍾意我 冇計啦 拍拖最緊要對方愛我

我而家諗返 我個朋友又真係有少少大男人我諗佢可以喺條女面前威威

不過出咗嚟做嘢真係冇乜機會識到佢哋

佢25歲屌緊16歲 到佢40歲就屌緊25歲

而你50歲只係可以屌條皺皮停經50路

諗下slut

無味

學生妹妹咁細個好多都唔識拍拖 我寧願同個成熟嘅女人 互相了解好過湊女咁啦

冇試過中學拍拖感受過純愛，要彌補返個遺憾

細個拍果陣 自己都係一樣咁on9 點會覺
係人大左回味諗先覺

最後邊個飛邊個？你係真係鍾意佢定係為扑野

50歲仲有氣有力咩

個肥妹係sp黎 好快斷咗攬 玩夠就算

你講起我諗起坐我隔離位個同事臭到仆街嘅香水

個學生妹正值狼虎之年 你扯唔起就神交算啦

成日覺得好似呃小妹妹咁

咁你識唔識到

佢有冇沉你船

啲人都係想屌細路女姐玩完冇手尾跟 其實係愛情觀唔同嘅分別

搵番差唔多年紀既女人唔會有呢D感覺喇

話知個男人叻唔叻 睇左戶口先講
冇錢既 冇撚用
冇文化 都冇撚用

諗起中學同條女坐叮叮去食街邊啲糖水
青春真係一去不返

夠嫩口囉

其實好多學生妹又醜又無禮儀又咩都唔識

不過對於連登仔連女仔手都未拖過，唔會要求咁多啦

緊係冇啦，我a0仔黎，我都想阿，以前Ocamp啲人個個討論中學拍拖時點深刻同簡單法，得我一個齋聽冇講

佢哋好似未扑

我讀中學個親戚學生妹
個銀包都千幾蚊
我自己個個都係$100到，旅行買

利申：大學生

學生妹真係好吸引，簡單直接

d女人一大左就好古惑，
成日要玩心理戰，估佢心入面諗咩

喺街邊見到最多話佢哋pure真係唔多吸引

有啲人真係享受被依賴嘅感覺㗎

中學嗰陣有個同學就係專係同一兩年班嘅妹妹拍拖

扑左都要話你知咩

玩下交友Apps 我個friend咁識返嚟

不了

咁係佢有錢唔算貪牽掛

有 佢望住我係有種傾慕嘅感覺 第一日見已經搞野 開頭戴套 之後已經話唔想戴 比我屌好舒服 不過佢應該係好煩既人 我又屌夠 咪斬欖

ex口頭禪：我冇嘢啊

屌. 你自己幻想姐.
邊有純愛依樣野

做私補

處女

反而中學嘅時候啲同學鍾意姐姐喎

Slut

學生妹真係好正

佢戴咗口罩應該會靚啲

我完全唔識同人補習

25歲女正常都嫌40歲男人老

去旺角地鐵站出口問人買唔買書

有錢就得啦睇吓嗰個何艷娟

我相信有錢,年齡差唔多應該識到
25後應該都難
利申:30

學生妹好多有汗毛腳毛
鐘意識打扮有女人味嘅女人

呢啲夠大波

佢住公屋喎
見佢同朋友生日
啲生日禮物又係交換chanel個啲
又咩ysl 唇膏
唔係好貴，但我同我啲friend生日交換啲禮物
都係$100到 有年個friend仲要係喺屋企執啲佢唔要嘅零食畀我
講緊我哋成班都大學生

話中學生唔貪錢真係好old school
根本好多中學生好重視錢
禮物唔送下啲有brand好似冇面咁

對於佢哋來講帶三四年已經好多

啱啱出嚟做野果班嫌同齡女仔太老積 去溝pure true 學生妹
同學生妹有代溝 分左手 學生妹比人hurt完變老積
係咁不停loop
利申比細過我四年學生妹追過 拒絕左

FYY間中學？

屌

咁又唔係100%嘅
啲女大咗成日吊高嚟賣
N手閪仲當八達通用

學生妹純啲冇咁多要求
各方面都可以調教下

仲以為係有錢女添
條女係咪讀直資名校嗰啲？

咩原因拒絕呢 上面好多巴打想溝都溝唔到

簡單啲嘅總結啦

學生妹就係 蔗渣嘅價錢食到燒鵝嘅味道

大姐姐就係去高級餐廳我畀咁多錢你就畀咁多貨我

邊個？

唔知咩學生妹罪大惡極

11 12歲既...
未試過你唔會明架啦

伸利被搞到錯哂番唔到轉頭

你都好嫩口

11 12歲

生活圈無交集 點樣識？交友app?幫人補習？

交友app 呢排唔使返學勁多學生妹用

唔係，普通資助學校

係嘅

不過都係後生有錢/後生中產/唔有錢靚仔揀淨先到有錢老男人揀

竟然係咁 以為呢啲情況只會出現喺blue blood學校

嫩口，學生妹處於medium rare狀態，係最佳食用年紀

唔有錢靚仔我諗係MK妹會揀
出咗嚟做嘢嘅我諗點都揀有錢老男人先啦

肉汁鮮嫩

(SL人UT)

睇個男人最緊要有冇，李澤楷53 郭嘉文28！

學生妹好乖好可愛😍
成隻BB咁
利申：鍾意照顧小朋友/BB

中學生就真係好多年無識過，大學生就會。
講真，十幾歲我就無本事溝，佢地都唔會鍾意30歲叔叔。
反而大學生好多都有興趣，又有學識，又唔拜金，純欣賞對方，無咁現實，又後生啲，點解要俾啲廿尾嘅女人評頭品足？

中學生唔貪錢
就唔會咁多中學ptgf啦...唉

戀童癖？

不過郭嘉文個feel又唔似貪錢 唔似得何艷娟

着短裙望住你你都忍唔到啦

中學啲裙好鬼長

啲女仔好中意改短條裙

比阿Sir罰

咁先至毒啊！

十一哥本人?

老絲表示見到成班學生妹著住校服食lunch都覺得佢哋好靚
素顏嗰樣睇落好清純好特別
完全同芝麻人扮清純係兩種層次嘅感覺

你明果個吸引力，真係好正

f1男朋友就送ysl唇膏啦依家d妹妹
但交換chanel咁誇張？唇膏定銀包袋嗰啲？

平時喺Office對得多啲厚粉老女人 喺街見到佢哋都會覺得好pure嘅

不過講真 ysl唇膏唔算得係啲咩啦 $300都夠買

你肯定

係係咪買咗佢地套校服咋 周不時有變態佬高價收購

依家我哋睇就梗係平啦ysl
但f1屋村學校學生咋喎
我中一嗰陣生日收文具咋，同埋嗰陣時鬼識搽唇膏

所以學生咪俾大哥哥溝哂，300蚊生日禮物⋯⋯
book間房扑佢都唔止啦⋯⋯

通常都係

唔靚喎身形

real，其實好化算
中學生：chanel唇膏 $300
大學生：chanel散子包 $3000
做緊嘢：chanel 袋 $30000

Too much FF bro

不過我覺得佢哋afford到就冇問題嘅 最怕啲充大頭鬼

個肚腩 似啊嬸

見唔少搵到錢/屋企無負擔嘅女人
男朋友都唔有錢不過靚仔

應該咁講
有錢老男人想搵後生女唔會搵唔到
不過大部份女人就算貪靚都會寧願揀後生中產

女人對老男人嘅厭惡其實比男人想像中大

咁我又無識過有人咁大貪，但學生真係少少錢可以應付係真。

啊嬸都嫩獵奇

不過都聽過有啲叔叔控 戀父

睇到好羨慕

啲女出黎做野就會厭你老嫁喇

可能化埋妝就係女神呢

少女唔鋤愛阿婆

有錢成咁其實53歲富婆食28歲仔都唔難

見過中學生用LV銀包 睇到眼都凸埋 你用chloe嗰啲我都接受到 LV真係唔適合呢個年紀會唔會太老

唔會，要嫌老，你溝佢果下已經嫌。
中學生好抗拒大佢6,7年以上嘅人

突破盲腸

咁你身邊嘅都係好女仔
我好幾個朋友都係生日收名牌袋了

小部分而已
1%女做雞就指責埋剩下99%

果啲一陣雞除就算，無興趣。
果啲想食不如真接俾錢佢叫佢俾你扑，俾多幾次佢就無左你唔得。

佢哋係咪睇唔起mk Kate spade嗰啲

通常都係屋企人唔用先俾佢地 身邊兩個男仔frd就係咁

咁佢地識到水魚姐，幾皮野溝條女，我搵8皮一個月都唔捨得。真係過人世嘅女點會係咁。
玩下嘅，又唔值。

可能係呀媽嘅呢
諗返起我哋以前中學最貴都係用Westwood 咋屌

一定有，但我講主流

我覺得樣＞年紀 如果佢25歲 但望落似大學生 我都ok

咁要真係靚仔先得囉⋯⋯

最深層原因應該係基因本能上，想搵一個生育狀態/能力較好嘅異性

又或者好有米 咪可以唔睇樣

老老實實都20中，
至少都gucci celine loewe 嗰個level

呢啲中學生用㗎啦 出到嚟做嘢點會仲用1千鬆啲嘅袋

係因為d女仔都係自己搵到錢同有d家底
佢自己買都買開chanel，你送個salad俾佢佢都唔會用啦，有乜謂

我過唔到自尊心，sorry

所以直頭唔會送袋，開心咪算。
不過呢類女我多數會過濾左，佢地都唔會揀我

當然唔係講緊有錢中佬 20幾歲普通樣但有米 仍然大把學生妹狗衝

我扮到似26,7都仲得，再細就無可能。
所以中學生我放棄

送袋送銀包名牌最簡單嘛，通常都開心
咁咪好囉，最緊要雙方夾到開心就得

所以我成日勸啲女仔，咪以為洗錢就錫你，我係玩先會闊佬

學生妹嗰種含法同成熟女人唔同

學到嘢

我覺得而家呢代後生含得叻好多

巴打活在幻想當中

姐係我同你過世，我會希望長遠大家一齊努力，未必係錢，而係為頭家出力，好多時會實際啲。
玩嘅，我會俾個限額自己，溝個廿頭嘅，我俾你食個飯酒個野咪一千左右一晚最多，我見幾次溝到你都係幾千蚊嘅事。
正如我講一個學生，我帶你上房我book間好少少嘅酒店都係幾百，比起以前同同年男仔拍拖爆時鐘好好多啦，你以前咁就係錫？係我有要求咋

*以為

開心囉
有返中學雞果種每日掰大眼就係得溝女打機打波同朋友玩既感覺
果種少女情懷有諗起當年追唔到既女同學既feel
初戀阿,係初戀阿,你明唔明阿

呢個世代
係通常都唔係

11已經唔係處...

咁我就唔知你地點相處了，如果你係值得過人世，就唔傻囉⋯⋯

自己上ig search下
未計其他app
5-10%都有

你咪傻啦，我計你中四到中六全港有幾多個中學女生呀？你跌親個腦定撼親個袋呀
10%

對住個細既
真係心境都會細埋

好似do姐對農夫咁

咁講有咩意思
其他條件一樣梗係學生妹贏哂

如果真愛，無話著唔著數嘅，愛就值得，唔需要計數。

中4-6？
中3陪傾收錢有
唔比摸...都有

咁當然啦我未幫襯過一堆寫16我唔知真假啦

唉也你心水清少少啦，你計埋中三條條咪仲大囉你明唔明架

我用圖嚟答你

青春同純情真係無敵嘅

都係咁諗個心都舒服d

我對我老婆都幾好

我太婆後生果時

一對住個學生妹就大哥哥上身
成熟到我都嚇親 真心錫佢咁

真

究竟學生妹有咩係唔吸引

知唔知男人其實好鐘意湊女
湊女係正面野黎
係d蠢女人先以為負面

你真係唔識野
真係太唔了解男人

學生妹一樣有N手
同事都有A0

我有啲中同中學覺得佢Okay
去到做野都仲A0
有時真係睇唔明

屌閪姐

無
除左會輸比更後生既學生妹之外
無得輸

我係男人不過對學生冇完全冇興趣

你幾歲先

嗰閪俾人插過1000次同1m次都有分別
你估個個都係喇沙仔大賓周咩

最鐘意啲有姐姐身才嘅妹妹

一定會

咁都叫簡單？
單係靚要求都已經夠多啦

中學生好多唔貪錢，因為屋企養緊，佢地真係求真愛，貪你靚仔或者對佢好就得，出到黎社會既女仔好難搵到架，純粹既愛情只有學生妹先有
當然有d都有貪錢架啦

中學生真係最正

d 人中學已經拎名牌返學放假鬥去歐洲定美洲啦
唔係邊得咁多ptgf

學生時代扑嘢是常識吧

呃咪呃 佢哋遲早都俾人呃閪㗎啦

有咩交友app 少sale ???

單純容易比人呃

羅定偉可以解答到

source

都未必呀
以前中學條女個鮑黑黑地又反皮

我都係

但唔知點解同班其他人都好似都姐姐冇興趣咁
搞到我好似好奇咁樣

同感

淨係個體香已經無敵
20歲後就冇

你覺得姐.
係人都鐘意錢架啦.特別生活係物質主義至上既香港

學生妹中意錢, 想買下衫姐
但20-30既女人係會計到盡, 睇下你係咪潛力股, 嫌三嫌四

你唔明，中學生係揀靚仔或者對佢好既，根本唔會諗對方職業人工
係上大學或者出到黎社會先變的
當然都會有小部分貪錢啦，只係比例上問題

入大學就無

中學生頂多咪貪你一千幾百
一上到大學
就係貪你幾十萬幾百萬

應該係個年紀差別
男人搵既錢易滿足到細十年既女仔
如果同齡大家搵既錢又唔差好遠 跟本好難滿足

夠Pure夠嫩

教精佢做乜？想爭食？

我覺得唔好成日話女人貪錢乜乜77.
唔好講物質先. 你有乜特徵吸引到女人?
高大靚仔? 風趣幽默?

所以我唔覺得女仔貪錢有乜問題，掉轉自己係女仔揀對象咪一樣會睇對方職業人工

你理得人，人地就係溝到女
好心你檢討下，下下用錢只係代表你個人乏善可陳，好似你話齋，無特徵吸引女人

其實係 基本上到27-30就當佢係呀姨

過左18已經係姐姐

你以為啲學生妹點解揀個出咗黎做野嘅人

唔得左好耐啦

咁又唔一定

書中自有黃金屋

啱 因為同同齡人比 會輸
溝個未出社會嘅學生妹又可以扮到自己好多人生閱歷
又可以顯示自己有經濟能力
照顧對方又可以顯得自己好成熟 好有尊嚴 好有優越感
佢地要嘅唔係溝通 而係想自己地位高啲 對方pure 啲 蠢啲

當個女仔大個左
比綠帽你既機會會好大
佢會覺得花花世界 拖住個四十幾既男人
會好想飛左佢
當佢十幾歲 你緊係易呃佢
但大家既相處都係夢幻 唔真實
到大家要結婚 好多時都唔係一個成熟既另一半

個閪仲有機會窄

讀女校識唔到男仔
或者身邊無人溝佢